[TELEGRAM GROUP] 港股正股及閒聊

請先睇左細字先填FORM，希望大家勇躍上水，潛水人士將會被踢

推
個group有冇邊個財經台名人？

無大師

純粹想入黎索料果D，一睇就知，加左都會踢走